買二手機有咩要注意？

我想買canon 5d mark系列有無二手好推介同要注意啲咩？

本身有部leica mini2同caon a1玩開菲林想試下數單反